[TG谷]產後絲打修身打氣谷

招產後想修身、有煩惱既新手媽媽入谷

一齊修身同成果轉化大家既修身推動力！

一齊做運動、大家分享產後護理心得、
我係新手pt紮肚師，我都可以分享下紮肚經驗同心得！大家一齊交流

又可以傾訴你既苦惱，同一班絲打產後/新手媽媽做朋友！

有興趣既絲打講pm ；
儲齊10人會開谷

推